(支爆其實開始左) 香港人要向大陸輸出革命，其實唔係要講反送中而係要講支爆！宜家方向一直錯曬！

首先，好多人會話，支爆講左成十年都未黎啦，根本最後咪又係冇事，唔好再燈。

但係，大家唔好比支爆個「爆」字影響，經常覺得真係「爆」，諗到全國各省會同一時間爆，13億人同一日變成窮閪咁。

咁大片國土邊會發生呢種事? 而且大陸最叻封鎖消息，武漢單野宜家點？你都唔知，何況全國經濟。

所以如果你期待爆炸畫面，咁緊係講足十年都未有，但係如果講大陸經濟開始衰退未？其實的確開始左，由舊年開始。

衰退並唔係一日間好似911咁死人冧樓，係不知不覺，消息封鎖下慢慢開始，呢種已經係支爆。

先睇睇以下痕跡，證明「支爆」開始左:

1. 舊年 大陸gdp增長6.5%, 28年黎最低，呢個資料仲要由中共官方公布，仲有大陸經驗學家講過其實可能得1%甚至負增長。

2. 工廠出現倒閉潮。無論連登仔觀察，定香港商會主席都睇到，明顯發生緊。

事實舊年起半年間支那就有五百萬間企業倒閉。

舊年中共突然發新聞，話中國有740萬人回農村創業。任何人一睇就明，咪即係要返鄉下乞食。

仲有，香港人人都知，貿易戰令全球生產線由中國轉去其他地方，企業搬離支那。

同時間，支那又扮大袋想繼續由低技術工業轉型，十足十扮香港當年由穿膠花開始轉型，但支那其實冇野勁，最叻只係人多有勞工，科技係虛既，得個抄字，所謂金融、營商，望下上證指數、熔斷機制，又望下大陸點獨裁，就知同樣係虛既。

而且美國開始打埋科技戰，唔比大陸抄，禁中興華為，支那想重心玩轉型？

結果咪周圍工廠執笠，千萬人失業，轉型又轉唔起。宜家只不過大陸封鎖消息，先冇人可以一眼望清楚有幾嚴峻 。

仲有，中國有13億人，永遠有批人唔受影響，永遠有0.5%有錢人，你望住呢堆人，緊係會有種錯覺係大陸不知幾咁風光/red]，但民間係點? 你望唔到，而數據就話你知喇，其實大衰退開始左。仲有百姓普遍其實好窮。

[red]3. 大陸生育率都唔係高，低過美國。生育率低人口加劇老化，仲想轉型同美國鬥? 邊有咁易。

4. 中共連富豪、明星水都要掠，最近可以搞到去洗米華度，如果大陸係冇事就唔駛周圍搵人補血，搵到去明星仔。

5. 送中條例本身最先目標就係搞有錢佬，將佢地送中，同上，一樣係為搶錢先。

綜合以上各種理由，請記住其實支爆開始左，唔係講極未到。

中共宜家只係紙老虎，但隻紙老虎即使仲要面對支爆都不死，原因只有一個就係佢洗曬人腦，佢話冇事就冇人信有事，甚至香港人都唔信。

所以中共驚既，固然係香港人向大陸輸出革命既，但佢最驚唔係你同大陸人講送中，講到政治層面，佢最驚係你督穿佢，踢爆佢經濟爆煲呀，所以先要搞送中呀。

大陸人唔關心政治架，同香港藍絲一樣，但係佢地會關心所謂經濟、民生，所以，香港人下次搞多次西九遊行或者做文宣，其實重點要同大陸人講既係，中共搞到大陸經濟大衰退緊，所以先要搞送中條例去搶香港富豪錢，香港人唔好剩係將問題講得咁單一化。

要同大陸人講，如果佢地再唔明香港發生乜事、再唔明白支爆已經發生緊，好快大陸人就個個失業，冇飯食，冇得自由行落黎香港玩。呢個先係重點！

全部同我入黎！教你下一步點做

pish

講道德，講政治，香港人同大陸人講到2046都未講完

而且佢地咁撐中共，原因無非只有一個:
中共令大陸經濟起飛，我生活真係好左

所以有六四都係合理，更加唔覺你個送中有咩問題

但係試下講支爆，經濟衰退呢?
你份工點? 最近係咪減人工?
親戚間廠執左? 係咪永遠唔可以向上流?

一秒之間大家就we connect

就係因為大陸經濟衰退先會有送中條例

輕輕一推

香港點解咁亂?
d有錢中國人無黎買野拎晒d錢走佬去外國囉
我係中國人就唔忍

最有可能支持革命嘅係三和大神嗰啲無業遊民 但佢地幾乎無能力接觸到呢方面嘅資訊
有錢黎香港嘅都係係中國呢幾十年發展入面受益嘅人 佢地如果唔翻牆 就只會發中國夢 仲有啲有見識嘅 佢地只係想揾夠錢就移民 更加唔會同你搞革命

但我同樣支持咁做

大陸人眼中只有錢，講咩民主都唔會識
用錢做出發點就有效果

［有片］絲打：今日我出去上水，爸爸媽媽你放心，我一定會平安返嚟

總之多d 中國人知道中共惡行
對香港有好無壞
共產黨唔想發生的事, 我地都要去做

冇錯 以實際利益出發

如果以後要講，上微博 天涯講 去西九講 乜都好，
請將個大方向變成講民生，

香港人要講:
本來大陸真係經濟起飛，
但係自從習種上台，亂咁搞，
搞到經濟爆煲，但大陸消息封鎖，

其實大陸人就快冇飯食，
香港富豪就要比人送中，充公所有錢

所以， 大陸人，你想唔想今日失業，
他日就算發達都要比習種充公?
如果唔想，今日請理解香港人既反送中運動，
仲有請支持香港人反共

推
中國人同支共係兩樣野黎
唔好俾支共洗腦支共=中國

你估佢地唔知咩 清楚過你同我啦
未燒到埋身唔撚理咋

Push

第一，未必個個知
第二，係做畀中共睇多過做畀佢嘅人民睇

輸出革命先係對老共最大威脅

《路透》10日的一份調查顯示，中國今年的經濟增長幅度將放緩到6.2%，為近30年來的新低。

up

Push push

李嘉誠一早已經開始撤資

正確